


---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: ВнедрениеЗнаний

Дисциплина: #Входящие 
Tags: Задача
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

День: 13 # Не трогать!
Месяц: 12 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Tuesday 13th December 2022 16:56:38

день_завершения: 14
месяц_завершения: 12
год_завершения: 2022
дата_завершения: 2022-12-14

Выполнено: нет
Результат: 
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Проект, Выполнено, Результат, Количество_выходящих_задач as "Количество выходящих задач"
WHERE Дата_создания = this.Дата_создания
limit 1
```
# [[Google Protocol buffers]]

- Получение источников и ссылок
	- [x] Получение одной ссылки
	- [ ] Получение ссылок на разные источники
- Конспектирование
	- [ ] Достаточное для использования конспектирование
	- [ ] Полное конспектирование
- Создание справок
	- [ ] Справки практического применения
	- [ ] Список терминов
	- [ ] Определение терминов из списка терминов
	- [ ] Список связанных тем(если нет внутри текста)
- [ ] Внедрение в практику

**Содержание потом вырезается, все содержимое конспекта удаляется и содержание вставляется по шаблону входящего конспекта.**

# Содержание 

# Теория

## C++

- [[Как работать со словарями map в protobuf на C++]]
- [[Как работать с повторяющимися полями protobuff C++]]

## Python

- [[Билд protobuf сообщений на Python]]
- [[Python protobuf API]]

> [!question]- Соурслист
> 1. https://developers.google.com/protocol-buffers/docs/cpptutorial

## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```

---
#ВнедрениеЗнаний  #Программирование 

[^def]: термин
[^que]: вопрос